經濟好差呀, 我好驚呀

所以我宜家決定去將啲港紙換晒美金
mpf 都轉晒做外國基金
好彩我有離岸戶口
等我轉晒錢走先
你知啦, 點知香港經濟會唔會差到停唔到
香港啲內患都唔會停到嫁啦
因為林鄭根本無諗過回應香港人嘅訴求
但走唔到出去嘅我都仲好有愛
諗住每日去提醒外國黎嘅投資者同遊客
話俾佢地香港好危險
亂港大台就係香港政府
又有警黑合作
警察都唔會保護普通人嘅安全
香港唔啱投資做生意

推到有相同諗法嘅人

agger

未來所有消費請在外國網站購買

認同

不如整文宣教人點樣走資

海嘯啊！
等買樓嘅朋友，機會嚟喇！

咩話？樓價無升無跌嘅屌你？

推到文宣組幫手

民間記者會要反駁
同埋要扣返佢帽子

柯啫

唔好等佢停, 請大家關註經濟問題

連啲中小企都頂唔順, 香港無啦無啦

無咩人擔心經濟問題? 我好驚喎

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀

狗警司: 我手頭上無資料

無咩零用錢買無謂嘢啦, 被擺買

推一推

各位手足, 你地換左錢未. 你地唔驚香港玩完?
係度都希望大家困難中張顯大愛
同外國黎香港人講下香港好危險

完全同意 咁怕外國人 又話人地CIA 咁就叫西方國家d人唔好嚟啦

個d建制力量 會打人㗎嘛 應將佢地做d事 怕哂片 配埋外文字幕 等外人知道來香港好危險 警察打人 又有暴徒亂打乘客路人 好危險㗎 唔好嚟呀

推

一蚊不留

我都唔留啦, 變廢紙就唔好

請做一個有愛嘅人
去機場幫手提醒外國友人

我真係好撚驚呀.jpg

Agger

我下面個post都係講緊呢樣野
嚟緊應該全面升級運動對準經濟
睇完覺得同路人嘅幫手推推
----------------------------------------
屌你地醒未啊！依家做嘅野冇撚用架！

識玩
經濟差 梗係要唔洗錢 慳錢
賣哂啲股票 㩒哂啲錢出黎
唱美金保值

錢真係好重要

被擺買啦 政府有份唱衰搞衰香港

pish

啱呀巴打. 我好驚港紙會唔會變廢紙
換定美金好啲
記得同外國友人講香港唔安全
得閒去接外國友人機

美元同港幣掛左勾， 經濟唔好港元會唔會跌？換美金會唔會蝕錢

PUSH

全面走資 + 轉移資金去外國戶口
仲有罷買
在外國消費
在港不消費

個人諗法: 蝕小小, 萬一港紙脫左勾, 啲美金仲係錢

我被政府搞到要轉去晒啲錢
我受害者

未試過換外幣， 每一萬蚊大約幾錢手續費，當無升跌咁來回換一次，唔該晒巴打

推, 大家請做實事
唔好掛住恥笑啲記者會

換美金 保平安

唔係專家, 多數都係蝕匯率
你可以睇買入買出價. 銀行一定賺你
不過我擔心港紙變廢紙多啲

換美金, 保平安
換美金, 保平安
換美金, 保平安
重要嘅嘢要講三次

中國被美國列做外匯操控國. 會唔會搞搞下制裁埋香港
我好驚

推返比政府la

繼續提醒各位

我有西經濟咩

政府就係大台

唔緊要巴打
我地都仲可以做有愛嘅人
請去提醒到港嘅外國友人
香港好危險

Push

推一推先. 經濟真係好撚差

回應經濟牌文宣

1. 中美貿易戰惡化, 特朗普宣佈九月一加關稅令出口下跌先係主因, 香港零星而分散各區的示威無可能影響經濟
2. 人民幣係8月5日破七, 大陸人來港買野的消費成本上升, 零售自然下跌
3. 六七暴動之後, 香港經濟好足三十年. 如果六七暴動, 香港都無事, 更何況蚊比同牛比的反送中激烈示威

換定美金

換美金 cash

強積金個個都有,快d轉

最衰都係中國, 搞到大陸人無錢駛

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美, 去叫雞叫鴨
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

一齊轉, 唔係渣都冇得剩

換美金, 保平安

Cash!!!!!

記得做有愛嘅人, 同外國友人講聲香港好危險

支持

請付出行動喔

保護好你嘅錢, 提醒你的外國朋友

冇資料證實，係咪姐係有危險性？會唔會考慮唔用催淚彈？

相信公共關係科同事會俾大家一個交代
公共: err

一齊行動啦, 唔好浪費時間取笑啲記者會

err你老母！我要你答啊！5日都冇資料？益或係根本全部都係過期彈！？

係未每日公佈 玉石俱焚指數，攬炒指數
好似恆指咁
以供市民參考😂

理想: 阿sir 做嘢駛撚你教
現實: 我唔係彈藥專家

我係食材專家 我識睇啲嘢食過期未

請提供數據法方法
我相信好多市民同小弟一樣好撚驚

下一步 可以點做

推有用post

自己錢保護自己
有愛提醒香港人

提醒外國朋友

港元係同美天掛勾，唔係人仔掛勾

會唔會隨時脫勾, 好撚驚

President Trump This way!!!

轉keep USD

保平安, 我好驚

又要推下, 自己錢自己保護

尋晚先喺iherb買咗啲日用品

換晒美金啊 英鎊啊 日元啊 都好過留港紙

啱呀, 只留日常需要金額, 其他都應該換其他貨幣保平安

今日已經將20萬人仔轉左美金
仲要由中銀轉走

保平安保平安

一早換哂

啱, 經濟咁差, 減少不必要嘅支出係好應該

真係心都安落晒